馬恩國就快仆街啦！澳洲政府同澳洲傳媒點名想做佢！

Australians part of Beijing-backing body

Australian-Chinese barrister Lawrence Ma.

An outspoken Australian-­Chinese barrister has been promoting controversial Chinese government policies in Hong Kong through a foundation ­involving prominent Australians.

Lawrence Ma, who has called Australia a “dual-party dictatorship”, recently dropped the word “Australia” from his China-­Australia Legal Exchange Foundation after confusion over who the group was representing.

Respected Australian lawyers are listed as consultants with the organisation, including professor David Weisbrot, who is a former chairman of the Australian Law Reform Commission and the Australian Press Council.

Mr Ma, a well-known commentator in Hong Kong and head of the foundation, targeted Australia on a Hong Kong radio ­station last month.

“If you think dual-party ­dictatorship in countries like Australia and the United States is the only legitimate system, you are wrong. You are still living in the era of outdated Western dominance,” said Mr Ma, speaking as chairman of the China Australia legal group. “In this era you can see that China has progressed so well economically, as well as protecting the environment and other things which will benefit the whole world.”

Mr Ma previously was a member of the pro-Beijing conservative political party DAB and is a member of the Shanxi Chinese People’s Political Consultative Conference, a regional advisory body to the Chinese government.

He often passes on messages from senior Beijing officials, including policies to foster more respect for China’s national anthem.

Mr Ma also famously suggested pro-democracy politician “Long Hair” Leung Kwok-hung was “not even a f..king Chinese” in a heated exchange over his pro-Beijing advocacy. Mr Ma also has advocated against China’s adopting the separation of powers ­common in democracies, and he backed anti-independence laws.

He told The Australian his foundation would change to ­become the “Hong Kong Legal Exchange Foundation” so Beijing and the Hong Kong public did not think he represented Australia.

“When we go to China to conduct legal exchanges … many of the departments will have to deal with it as a diplomatic event, (but) we are not foreigners, we are Hong Kong citizens,” he said.

“(Also) people in Hong Kong are confused because (they think) why are Australians coming to comment on Hong Kong matters. So in that regard, they would have thought we are still foreigners.”

Mr Ma said it was clear that the foundation did not represent the views of Australian lawyers. “It is an organisation for the purpose of understanding more about China,” he said.

The Australian understands the department of Foreign Affairs and Trade was recently informed about the foundation.

Professor Weisbrot did not ­respond to a request for comment.

Barristers Keith Chapple and Greg Jones also are listed as consultants, as is former NSW Liberal politician Helen Sham-Ho.

Veteran Chinese politics analyst Willy Lam, a professor at ­Chinese University of Hong Kong, said Mr Ma had become known for “defending Beijing’s ­increasingly tight policies towards Hong Kong”. “Beijing can count on him as a reliable defender of their increasingly draconian policies towards Hong Kong,” he said.

“When the Communist Party is pushing policies, they need to ­orchestrate support from different sectors of the community — particularly wealthy businessmen and in some cases professionals.”

Last year Mr Ma led a delegation to Beijing to meet Basic Law Committee vice-chairman Zhang Rongshun. On returning to Hong Kong, he said Mr Zhang had said Beijing would respond with “guns and cannon” to any push for independence in Hong Kong.

搞搞震

邊個國先

Too long no read

推爆佢老母 有中國人唔做做澳洲人

有請小鳳姐

澳洲臨尾都要提一提港獨

get cancer and fucking die you mongoloid

成全佢 比佢做返終國人啦

一定又話人政治檢控佢

梗係要，最好就告佢判國罪

有乜幫到手 開句聲一定全力以赴

喺香港鳩噏以為唔洗本
人哋唔做嘢就當鬼佬傻
全港渣外國護照嘅港奸係時候潛水啦

中國有娼有炮，澳洲WFC

係山 西 省 政 協

From this time forward
I pledge my loyalty to Australia and its people,
whose democratic beliefs I share,
whose rights and liberties I respect, and
whose laws I will uphold and obey.

睇見呢d 揸外國國藉嘅愛支病人就想嘔

郁佢魯姆西啦

dq佢pr啦

citizen 黎

愛支病人

佢係naturalized citizen. 應該可以

搭單問下，澳洲等先進國家，本身係Chinese是否可以合法鬧人fucking chinese?
即係同種族互罵算唔算racist?

光明頂都有講

又要奶共又要做外國人，垃圾。

尋晚？

可以咩

係

睇到依度就知佢玩撚完
過曬界

夠唔夠做？

澳軍來我帶路

不如大家send 多d 料比澳洲分面喇

同族互屌無問題

用國安法dq佢 遞解出境

剔除條仆街個澳籍啦, 走狗

平時班低端暴發戶去澳洲買樓都算
而家不停用錢去收買澳洲政客,官員
意圖想影響同操控澳洲既政治,政策,主權
呢D人地唔會容忍支共咁做
好似馬恩國呢啲共諜 緊係要殺一儆百

係咪fucking chinese果個
今舖你仲唔扑街.gif

澳洲哩期有D排華

係
咪睇澳洲佬平時鳩下鳩下
佢地心裏面對自己既民主自由法治好撚自豪

收返佢個澳洲籍未???

You are not even an Australian, Ching Chong Chi-na Pig

尤其對自由，所以好多年前我細個嗰陣話想搞身分證，俾人屌到核爆先無咗件事，啲人話澳洲係自由社會，人民無需要帶住一張證明自己身分嘅卡仲要有機會俾你查

A fucking Chinese

無腦

雖然唔識英文
不過都照推左先

抵啦

跟住唔會剩止澳洲黎料
美國 英國等西方國 都會開始黎料

話要移民既巴打 記得睇路

英美澳加喎？

全餐啦

其實習主席同白人係好憎食兩家茶禮ga人，未來大把呢d個案。

I am not fucking Chinese!

山西政協

判完叛國之後再取消國籍啦

笑死

咁煩人道毁滅算啦

鼠王芬表示支持郁鳩淫k馬

習種自己咪食緊兩家

習主席最憎人打老豆

快d趕撚晒班大陸佬返大陸啦

仲有岳華
加拿大藉
雨革返黎幫d 愛支團體站台
又係陷家產一個
享受人地嘅人權自由民主
自己人爭取就屌人唔安份

大量呢d 撚屌

唔好唔記得仲有個周融！

其實可唔可以篤佢哋背脊

唔洗啦
條友就夠鐘

真係要整個LIST

賣港賊太多

大把依堆港奸要清除，最好扔哂佢地同家人返大陸，世世代代都唔準離開

祝佢同何志平命運一樣，一入境澳洲，就立即被捕

就死

早就留哂record

個個榜上有名，永不落空

Why not both?

fucking chinese

日日執番梘

好正，聽番

Lm

fucking chinese 養唔熟

完美表達支那相

俾佢做支那人啦

知唔知點解黃皮狗畀人歧視

97年唔走冇架喇

華人賤種DNA唔係鳩吹

講嚟聽吓

so are you

馬大律師味係其中一個人板
你有冇見過移左民入晒藉但係自己餐廳門口掛支那旗
我就見唔少

好撚仆街！

所以當年印尼排華, 真係有原因的

本身格衰都未至置畀人地政府出聲搞
可惜你係亞洲人樣而支那流氓政權成日出手搞人地
人地自然就會郁鳩你，最慘係連累埋日本仔同泡菜狗
你話華人條血係咪賤係咪詛咒

澳洲支那力量太過強大
而澳洲核心價值係大愛包容和平理性

和平大愛包容自由根本唔係華人賤種本身嘅價值觀
係赤匪面前只係個滲透利器

可唔可以講多少少
咩係dual party dictatorship

華人條血的確賤D
識講中文(廣東話或普通話)更加賤
屌你冇理由鬼佬工 $22蚊一個鐘最低工資 扣埋稅17蚊左右
華人(我定義為識講中文)一樣唔識講英文 得10蚊一個鍾
連班日本仔同泡菜狗一樣唔太識講英文 至少13蚊 普遍15蚊
最慘搞到馬來西亞人都得10蚊

兩黨獨裁
即刻幾乎大部分時間都係兩個大黨是但一個上場

why not both

移民又避得去邊
各個大中型城市都係中國人 除非去澳洲中部沙漠地區